和你唱班人幾識玩 成個商場即刻死城

都係個句 不受傷不被捕為優先目標

加埋不被罰2000